想搵人原價接收 iPhone 7+

希望有巴絲幫我原價接收iPhone 7+
我想買機上台，自己又未有需要用iPhone 7+住
有意麻煩留低聯絡資料，本人親自搵你

全新都一堆人平兩三百，四五百賣

你想原價

原價點解我唔直接去Apple Store買

上得黎就預左比人插
望有心人
無就唔join算啦

-3000
義海價幫你收

+1。個post有d憨99

咪臭閪 點知你係咪假野 水貨

笑到仆街 等睇水魚接手

csl唔上台買都平300
唔好玩啦

好彩你預咗啫
邊個水魚無啦啦會幫你原價接收
又唔係咩正經緊要事，點解要幫你
呢度啲小朋友真係食撚懵咗

唔怕佢水貨假嘢，Apple Store買即場Check 部機有問題直接開過第二部，同你原價買有問題無仇報

平$4~500都諗下
平$1~200不如去cxl 買新

原價? 你無事啊

買機仲要就你時間，而且完全冇得益，鬼有人理你咩

其實佢係唔係覺得部機仲有得劏有錢賺...

正價加一蚊收

你留低資料 有專人搵你

有呀 坐時光機返去就有

有心俾你水的人

轉AC先...

電話詳談：1928 3756

比返部機人啦